香港科學館點睇？

有冇人鐘意去玩

有咩玩？

我都想知 所以問下

佢裡面d野廿年無換過
我小學果陣去睇既野,依家仲係用緊果堆

仲諗住去睇下
我又係小學去完之後冇去過

博物館

btw 科學館對面個博物館做緊香港玩具嘅專題, 好正

廿年無變過

該變唔變...

勁鐘意去
鏡子科學實驗

集體回憶不遷不拆

細個去親都勁興奮，淨係“能量穿梭機”都可以睇成日（唔確定係咪呢個名，姐係有好多大鐵珠碌嚟碌去嗰舊）

前2年去仲晌道

隔十幾年去返應該會有第二種感覺

細個好似冇睇過呢舊野

決定要去重新回憶

最近都突然想去

Same

細個最鍾意睇恐龍，大左就發現入面既科學實驗真心正

早排去過，好似八成設施同廿年前一樣。
講食物嗰堆模型完全冇變過。

最鍾意能量穿梭機

你去過外國d science museum 就知
香港科學館真係好垃圾
好大對比

廿年前英國人留低既創新，但香港依廿年都無創新過⋯

細個去親都好多細路仔排長龍玩

加埋做歷史博物館一部分啦